其實所謂既家居檢疫會做 d 咩？

可唔可以話係完全隔離左？